係咪我將個頭染到銀灰白色 就會有人讓座比我

帶返個口罩 彎下條腰

斬一隻腳，最快見效

時事台真係多垃圾